佩雷斯主席而家諗緊咩

牙朗走左一樣英雄
皇馬16郎

肉酸

保方仲慘啦

雖然輸自己

賣牙朗個一億
炒下教練,16郎少左既獎金,蝕哂未

入廠啦

世清

牙朗呢拳年車左佢幾多巴

激到爆血管

最唔想既事發生左
皇出局
祖仲要咁既情況 牙朗英雄出線
完全巨大反差

施丹見到佩雷斯咁傻鳩會否用頭撞爆部電視

唔撈鳥

慘

淨係賣少咗波衫都唔止